最諗緊出唔出黎既同我入晒黎

仲諗，罰你地望住張圖1分鐘
如果望完都係唔去既對唔對得住所有義士
817紅土 818維園見

817紅土 818維園見

818維園見

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

最你老母

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

推埋POST就出